九樓飲冰室 黃色議會鬥黃，藍色議會鬥藍？/ 曾鈺成話親共派要「做場好戲」，扮嘢都要講埋出口陰公/

九樓飲冰室
黃色議會鬥黃，藍色議會鬥藍？/
曾鈺成話親共派要「做場好戲」，扮嘢都要講埋出口陰公/
防右更要防左，以後大家齊齊搞習粉會|
九樓飲冰室
2020年11月16日 (第二節)

香港花生
217K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: